
## Подготовка
Прочитать главы 13, 15

## Часть А пример сервиса
https://golangbyexample.com/json-response-body-http-go/
https://freshman.tech/snippets/go/extract-url-query-params/
1. Пример сервиса
2. Пример с передачей JSON объекта через GET запрос
3. Пример получения информации из POST запроса
4. Итоговый пример
## Часть B сервис для получения данных из БД
Создаём API которая позволит отдавать отдельные объекты: котов
Домашняя работа: сделать тоже самое для типов котов
## Часть С "прибираемся" в коде
Переименовываем методы, вообще создаём метод для получения объекта из базы (?) мб фабрику?
получение данных о коннекте из файла
инкапсуляция данных о коннекте в коде
## Часть D сервис для работы с БД
Создаём API которое позволит добавлять, изменять и удалять типы котов
Домашняя работа: 
1) сделать тоже самое для котов
## "Часть" E - ревью кода
Текст ошибок:
https://habr.com/ru/articles/745876/

добавить проверки для обновления, удаления объектов (существуют ли такие записи)
при добавлении нужно возвращать id добавленного объекта (и вообще сам объект)